陳雲又中……伏！

陳雲老師未睇哂全文就9UP 搞到炒車

陳雲連原post都del埋

貨真價實

CAP得好！

條友自視過高
成日話中美都睇住佢本城邦論黎行

對呢條友一定要cap圖

Well done

D cap 圖 厚到可以出本「陳雲風火論」未？

信徒去左邊？做乜唔推post?

出本書叫《有一種柒，叫衝出黎柒》

CAP完圖，班城邦狗都照樣賴皮，佢哋根本無廉恥

青山教字典入面, 根本無「廉恥」兩個字

早完

人無恥天下無敵